[ViuTV] 今晚瞓酒店 逢星期一至五23:00 準時CHECK IN(5)

今晚瞓酒店 豉油王炒麵

《今晚瞓酒店》
ch.99 ViuTV 星期一至五晚 11:00

疫情持續，全球旅遊業停頓，最中意去旅行的香港人無得飛，無得 「梳乎」，個個叫苦連天。正一「有假冇埞去，有錢冇埞使」，你話點算好?
一連十集的 《今晚瞓酒店》，將會帶 大家嘆盡全港又靚又有特色的酒店。例如坐擁infinity pool、盡覽維港180度壯闊海景的香港維港凱悅尚萃酒店；由百年古蹟改建而成的大澳文物酒店；吸引兩岸三地網紅帶齊 睡衣、玫瑰花等道具來打卡的天后The TUVE等。

由Edan、Dixon、 Emily、林婷帶領，發掘香港至靚酒店打卡位，CHILL住過每一個晚上
無得去旅行，無得住酒店，都有得睇定bookmark先！

10／8日起星期一至五晚11點！下星期一晚準時CHECK IN！
#今晚瞓酒店

最尾兩集林婷會唔會出

灣仔算多野行，乜都有咁

Dixon

有人開咗，推嗰個啦
[ViuTV] 今晚瞓酒店 逢星期一至五23:00 準時CHECK IN (5)

lm

唔該巴打

eden好靚仔

都幾多黃餐廳

日月星街
有機會行下

識貨

腳

呢個都肥仔？

藍曬呢間係邊啊

泳衣emily